出糧戶口用邊間銀行好？

中資

如果做緊銀行，知道有咩jetso，即管sell下大家

SCB

有錢就citi
fg窮閪就scb

香港有得開既一定係citibank

有冇錢用Citi 都好啲

張卡又唔洗用銀聯

旅遊好好用

agger, 渣打果張又柒又銀聯

渣打可以揀唔要銀聯，要maestro(不過冇用)

有10萬可用港資大新

我睇返張citi提款卡
有cirrus用
即係可以去hsbc atm㩒錢都得

citibank 係行mastercard 網絡，可以係hsbc 㩒錢（mastercard收手續費）。
渣打係maestro，理論上都可以係hsbc㩒錢，不過我試過㩒唔到（連balance 都睇唔到，懷疑張晶片disable 左maestro）

HSBC 總部係London 應該都安全？

用開渣打